# Webfejlesztés 2. - Kódszervezési megfontolások

Az index.html és index.js a $ és $$ függvényeket nézték meg.

A játék mappákban ugyanannak a kódnak kicsit másabb formában történő megvalósítása van. Az egyes mappák alatt külön README van a tudnivalókról.